一題數學題

有無人識做？

畫個圓形先啦

基本上你可以計哂d角la wor...

Trigonometry 都得啦